[I/A]Puzzle&Dragons[244] 神眉係狗 2

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

TOPIC0尊

山本彩係雞

樓主pin this thx

駁吾刀

New po lm

20抽得1鑽

今次邊隻係大獎

唔抽就係大獎

2pack2鑽 me企左係度 仲要中多隻垃圾allmight
早知唔買必中

咁灰機

駁唔刀

坐等強化算

佢d轉珠手法好特別

係啲高人氣youtuber入面佢轉珠力應該最強
btw估唔到係落夜眼

我都好後悔買必中

有冇先例本身冇得換
後尾俾人嘈到可以喺交換所換返
個pool咁大好難搞喎 點追
我玩緊怪物彈珠？無底深潭

睇佢玩橫列隊好過引
趺到落黎先知發生左咩事

已負皮

綠谷武裝

佢咁樣天降會唔會多啲機會？

山本：再嘈閂左個交換所佢 7星都冇得你換

係就快唔好等下個禮拜

無咩可能

並唔係老奉

無 唔洗諗

我想知如果呢個無埋會剩返幾多人玩

我都有落夜眼其實ok wo
因為攻擊type都冇咩好選擇

69夾nero都幾大力，係nero呢隻野本身細力

以前冇得換時仲多人玩

無就一定唔會架喇

今次同無 無咩分別

唔會啊 我抽中綠谷同老師已經想收手
跟住買一隻 換一隻

假設挽2way, 上面兩粒下面兩粒 中間搭橋, 如果上面天降多粒同色咪冇咗2way

光魔女做隊員都得
但會嚴重唔夠sb

我見佢都有時天降早消左搞到反而少左一com

Btw 玩

回鍋玩家 求加有v 光神器龍 綠谷 轟 安德瓦

以前你係講緊曲藝士前既時代? 今時唔同往日啦

FF CRYSTAL 都好耐無復刻過

抽唔中綠谷，但係已經唔想再抽個垃圾pool

收到風 山本話咁多人課唔洗抽蛋了

點追都追唔返依家啲新合作嘅強度，復嚟都無用

死木擺左親友
124 846 208 自己加

要呼籲大家忍手 企硬等佢buff先抽

呢個pool 反而金蛋要追返隻
蛙吹同skin 寵都ok
免費兩抽一隻都唔中

399406260 求加朋友

我英吸引力好大 山本都幾識玩 6星無得換

No.2當唔當到但丁

好狗就真

死柄用咩防封武好
暗龍刀？

all for one (山本) 笑緊

仆街 原來三黑幣隻嘢協力會跌
俾佢呃咗三粒黑幣

山本又撚

日本仔唔係咁諗 , 佢哋而家仲ALL IN 緊

山本撚狗方面營運得幾好

20抽得1鑽 仲要係7星光屬

我都唔汁輸咁換左﹐咁就哂左15虹

50抽差唔多十粒鑽

0通形 0相澤

唔撚抽了狂重覆

屌佢老味 三粒黑幣起碼俾隻爆技嚟啦
換完仲要練30技on99

黑幣都無L 用, 下下都係啲寵OUTDATE 先俾你換

是但﹐反正D 虹都係拎黎擺﹐換完仲有十幾粒
都係超轉生拎黎集郵用

有無人知3協點檔佢招封技

睇佢個死樣都唔會下放MIRU

應該除咗SX章外都冇其他方法

我係當清位

原本諗住入去升技 點知打2鋪郁都唔郁下

發覺裡修個兩隻光暗肥料幾好﹐一野合成加唔同屬2500萬/5000萬經

69晒左幅畫

59抽(58抽+1必中)
9鑽
垃圾game

我有4隻轟 0隻廢9

死炳木同相澤二選一留邊個？

點解要二選一

both

要換走都最後先
可能會抽蛋強化
未出料唔好心急住

想換all might

我懷疑好多人抽齊哂

必中pack中火?

我放咗佢做打手

但唔夠SB撐

拎其他細印換

大家都係單吊抽唔到屌鬼

我100抽先齊

咩年代 仲要單吊

係啊屌

符合期望值

我60幾抽 得7鑽 0爆豪 0焦凍 0相澤
前面兩隻中唔到都算 相澤都唔俾一隻黎

等睇9ho出隻木版水魔女比笨久上神台

相澤我覺得算唯一一隻值得有兩隻既寵

想問點搞 錢扣完爆error

抽極都係金蛋 點齊呀

我１００抽都仍然單吊焦凍，中左４通形，６死柄，３skin寵，唔洗必中都中晒７星各2隻up

冇得換 值唔值得都冇用啦
唔撚再課

我覺得兩隻都有用

相澤冇支那王/全家福嘅話，佢把武好用

中二病本體同武都唔錯

等fate定係咩大罪龍？
出到同海魔女一樣就冇創意啦
尼祿已經似係最配到佢

水著is coming

山本在笑

支那王係隻？

我有新光魔女個把武
咁我留中二病啦

5582

鞍馬夜叉丸武裝

屌佢出個大罪龍真係醒 出返落部普通扭蛋機 逼你抽埋d系列神

夜叉丸把武

水著仲難抽 等你地換 我留隻綠谷

遮那王

老撚都唔抽除非有新戰國

係

不過龍冇女角咁大吸引力，如何係女角就抽撚到破產

水著唔係出有棍既實換架喎

same 63抽8鑽+1必中先9鑽

幅剪影估到未 今次有冇棍

屌，我用左咁耐都無望過個名

5582

由格

我反而鍾意龍 想抽

大獎唔係水著暗時女咩 應該9星嚟

可能係牙頓

好似幾好玩

會唔會太多 over左

剪影根本無得估, 好似WHAT IS THIS PKMON 咁

水著尤格出過啦

究進

個陣出交換所係因為課長都要單屌，依家有交換所都仲要單屌，山本真係好波

佢隔離果堆野可以係唔關事飄住圍住本體
本體係乜鳩都得

因為我英入坑 刷allumight定綠谷好

70抽
2隻7星
7隻6星（4隻重複）
垃圾game

答案係火主角龍

不過睇佢個勢真係出異色精靈球都唔奇

個黑影咪有個尤格嘴

Both
綠谷刷夠兩隻

今次必中係必7 但係通形同像皮頭應兩隻都係6星 我抽極唔中

波浪黎
有個蘿莉坐喺中間 全部啲邊邊嘅影都唔關事

不過好在D 6星齊﹐必中左火
換左兩光同一火
GAMEWITH 話大獎係主角,7星光同7星火
各兩隻柒就

pad唔係隔離入樽d戰力糞驚
你刷隻首抽冇乜意思

根本交換所唔可以換哂就反智

講真全部有得換咪又係要人抽蛋先換得
依家咁多冇得換......山本好野

如果兩隻七星真係值番大獎級數
好似遊戲王咁我ok
不過佢咁將主角群變晒六星擺明惡意

我英要告鳩gungho囉，攞佢個ip黎倒米

廢久招技自殘仲要唔轉心俾我 剩係撐sb都冇咩手指, 隊長技冇+combo

我反而關注新加隻九星
係咪即係隻暗時女神？
係既話吸引力麻麻
利申都會換

有冇人試過

又減傷又追打又雙血仲想要加COMBO 你大諗頭咗啲喎

加com一定係靠另一隻隊長架啦⋯⋯
而家個潮流係一邊追打一邊加com

佢剩係叫你RESTART

以前試過 我嗰陣係閂app再入過就見到d石

又關入樽事
不過pad係講累積 要有隊長 齊隊員
要跟到天花板都唔係刷首抽做到嘅事
簡單黎講 鍾意我英 所以入坑 咁咪鍾意邊隻角色抽邊隻

all might搭通形火力完全唔夠

鑽蛋我無69，爆豪同百萬

restart app同機都唔得
係咪要用日文寫信畀牙介

想當年我都係EVA 第一次合作入坑
之後就俾佢坑咗咁多年

有FD 龍珠入坑仲慘

變身角 都唔係for全新手

通形倍率太低

你話遊戲王入坑就唔同講法

不過講首抽嚟講一定69>allmight
一來木屬一定易砌攻type，二來allmight係廢嘅

同google play講

山本應該收夠營收就會抽蛋上修

直接要求refund?

入坑有分別 唯獨係佢一炮派80/100石 + 神up緊
超勁合作活動
或者上次100免費抽+9ho活動+神up先特別

你入坑一開始抽到乜真係冇乜所謂

抽完all might之後發現
搭邊隻隊長都好似格格不入咁
最夾似光魔女 但最近7x6打壓得好勁
同埋限攻擊type好難組

仲未有死柄試玩片?

有冇人長掛插上衫裝嘅水魔女

試過啦﹐重開返就見到D 石
再唔得就搵客服

中左綠谷加no.2

變身角本身已經唔係新手向不過砌到隊已經夠過大部分嘅關 可以儲石

最後中左 綠谷 死柄 no.2

課金買7星包囉

而家淨係一入game就爆句咁嘅野
yes就會load一陣再彈返依句
no就入到game但冇石到

係咪推住先

以前試過，可能你課得太密
一係就唔好理佢，幾日後睇帳單有冇扣
一係佢晏d 就比返石你

可以 同埋打故事有100石
使唔使借隻追打隊長畀你

324387964
啱用就加
驚學壞手勢可以唔用夜叉明王
用茂茂加經

廢pool我居然抽左300甩石

我67抽 得7+1必中allmight
3廢久 2通形 1allmight 1死柄木

知道 thanks 巴打
頭先多手睇下d進化 點解no2 進化完變左件甲

果個係武裝進化
E盾果個覺醒 代表如果繼承左佢 會繼承埋佢全部覺醒

因為一隊得6隻人 用既技同覺醒好有限

所以有樣野叫武裝形態

裝上去可以有件裝既覺醒同技

但仍然咁多人抽
肥仔吸金方面 係有d辦法

已加，長掛nero

聽首歌打打氣!
代介仔多謝你

乜都畀你換 佢果95石點回收

佢個機率 你95石鬼有得換

個個貼多幾pack都唔齊 大介又贏

山本：課金抽啦 問問問
你地屌完我幻界關野整得衰 我仲未傷心完

報牛呀 咩話? 幫我報牛呀 咩報牛呀?

明解 thanks
我d人腳咁樣係咪升no2好過deku

大家都係6星
轟心諗

老師勁過學生好正常

我

我屌你老味
200石得 1相澤 3蕉 3死柄 2skin
死柄有撚用啊

不賭是贏錢

中左69, 想問木神器龍係咪必要？
有木弟子同師龍

用番自己

又唔覺得橡皮頭好勁喎

我見巴哈嗰隊好豪華
又樹鎖 師龍 木神器 系龍
冇師龍已經跟唔到

冇木神器 系龍

全部有得換

原本兩隻大手指黎

比老師望左一眼米變番普通手指

似係power up個劇本一早寫好咗山本會抽中焦凍

呢隊睇人玩就勁
我諗我要轉7X6 第二關全版消就收皮了

130抽 14鑽 6隻7星(1隻必得包) 8隻6星(冇相澤消太)
你老母臭化

系龍喎
9ho pool隻6星
幾勁 2rd 一次7c buff

冇絲龍已經跟唔到
上次復刻出一隻新6星真係唔想抽

肯定係爆豪招技同d覺醒都好微妙

成班友全部都唔係特別高倍率

仲有無常闇/八百萬/英雄殺手

肯定會出第二波

進化！！進化！！

到底我跟唔跟到呢

164582704 招火魔女

又話個pool好廢
成班抽到仲多過DMC

唔好理武裝，點解你哋推薦呢個組隊？冇玩木隊好耐

廢同抽係2樣野黎 第一日睇post咩

+1

重要崩緊綠久

我英真係不了
等persona復刻算啦

死還死
七孔流血還七孔流血

舊pool冇乜好期待

有抽蛋強化
仲唔肥死山本
話個pool咁廢都咁多人抽

連登一向吹開廢既都變勁 勁既就變到無人用

死神咁強化
得隻平子真子有用咁

DMC 最高6星，必中包得6星同可以換
呢個仆街pool 最高7星，必中包得7星，無得換6星
已經係兩個世界

有愛就會抽

有第二彈 信多佢一次

歐麥咁勁 做咩成班話廢

下星期開個sao黎見我！出女神c奶 直葉我課爆

依個合作勁咩

隔兩三年
d技都唔岩用啦

正係想要茶子同渡我 咁都己經抽20下先有 on9

隻渡我成打WO..
頭10抽 6隻係佢

佢讀鳩我心

50抽8 6星鑽 0 7星4隻綠谷屌你老母

用自己係為咩 雲耐性？
兩隻有d貴

個絕地獄體盃改人狗線山本當無事發生過咁照派彩

夾到？

80抽 百萬0 廢久1

雨宮蓮招技現環境有用, 加個解埋禁消 整整啲覺開個超覺 加下數值可以上場既

抽唔中
岩岩走去睇
啲覺醒靚到2 7c 2 9筒 2大手指

冇其他6星?
巴打都好傷下

山本以柔制剛，以不變應萬變

仲有人嘈咩

以炎上蓋炎上 人係善忘嘅動物

屌 冇人推薦過囉
新鮮野梗係砌隊玩兩玩
跟手雪返入倉架啦

其實點解會冇咩力水
明明倍率都ok

屌原來隻修解師可以三人協力刷
用咗黑章換

基礎攻擊低

仲滿心期待

師龍好似有三千五攻

好似有人逐個comment 負皮topic發功？

師龍招技太弱

眉狗上水分享喜悅未

幾勁

不過其實冇機器人嘅話
但丁隊應該都係同尼祿差唔多

佩服左佢好耐

繼其他技用 反正冇機會開1技

尼祿隊隻木神器好key

山本仲唔抽蛋

係 但都好似唔夠

哇你老母
課多pack 全金

佢招技就列界專用嘅 但係其實cd又太長
佢主要都係推sb

單攻type

抽齊》升爆〉發覺唔係咁屈機》雪櫃

繼續用海魔女

比得上海魔女嘅隊 好似得 但丁

呢兩隻野咁易就洗到牌既話隻驚應該好快執

我都有一個負皮邊條傻閪咁得閒？

Eva 7星 抽爆》抽唔中 〉換一隻》塞入海魔女隊〉打贏一場裏幻界》養生等下個活動

我望人人都有份

而家咪海月讀=睡但丁>Nero69
69算係咁 今次真係無整估木屬 D一線隊員又真係全部入得

唔係 比得上海魔女嘅隊 係寢取魔女+火機神

one for all

綠谷符合6石機強度 係衰在招主動技
武裝同本體都唔錯

一視同仁

遊戲呢

招主動可以整到完全唔夾隊長
同樣變身角 vergil勁過佢多多聲

收左山

山本條撚樣仲唔抽蛋
molamola

唔講以為dmc係10石

咁快

應該望下水月讀 人地要水心減傷 主動技就5心5水 雖則都好少會開
但綠谷自損再洗版4色陣冇心真係唔知想點
扣又扣少少 唔係壓血5成 4色又唔係破防

已經耐過光暗魔女好多

笑乜撚

拉5木既角色 主動係比雜色隊用
唔通山本想我地夾森魔女

低一個Tier
基本上係睇最新最難果關去決定咩隊最勁

夾森魔又要砌木屬又無加COMBO

系龍真係跟唔到

每turn 5木L

見YouTube啲人係拉L
唔係橫排
火力仲慘

我英大獎

Vergil 又win

我砌好了 呢隊冇得輸 多謝各位

push

等你過裹修羅，呢隊我跟到

尼祿可以返歸了

冇加combo

冇加c 點玩

但倍率同回復力好好J

我冇上杉武

手轉囉 老奉要加c架咩

係

轟焦凍係咪留一隻就OK?

自雷也好似好過糸龍

等多幾日睇山本有無抽蛋強化啦
無既話一隻都唔洗留

修羅系列
旦丁x訓魔女真係贏有火機

冇心仲要唔肯定夠9粒

出到5粒係咪已經要偷笑

光魔女 all might 100萬
無人提，慘到

咩事

收皮啦你

一隻隊員都冇

負皮左你了
好自為之

差通型同 all might 好想換all might
不過你啱 等埋有冇強化先

我都試緊隊
個運轉係唔錯
不過我冇eva

哦 原來要抽埋個pool剩低啲角色 不了

7x6過轉珠教室第3關
你玩埋我個份

係，我都驚左，費是玩7x6

6x5我都轉到
7x6轉42粒珠真係
咁就99體

手殘死左
但一路落到19關都好順

想問下咁多位大佬
有百萬 allumight deku係咪一定要追埋nighteye?

得3種色我覺得唔難轉既
麻煩係之後99降暗

暫時未有明顯一定要用佢做暗位

有得直接買 唔洗抽

7x6 隊列界開始就比山本打壓
本身已經轉到狗架啦

暫時覺得死柄木最有潛力

擺明撚狗 當時最勁天花板
轉頭出關最難嘅黎打壓你

nero x 69勁唔勁?唔太勁既話廢事換隻木神器返黎玩

神器龍6星火

其實比個破防加水以外轉心唔好咩

依個真
佢同爆豪廢撚到

火7星夾火魔女 係咪同旦丁夾火魔女一樣咁組

新手刷呢 其實中左百萬 allumight deku 仲洗唔洗抽呢個pool? 定係遲d果d pool會大價值d

請問點樣將啲角色由六星進化到七星 撳進化嗰到係變裝備

360 545 932
毒潛換 廢珠潛
毒潛幾粒 廢珠一粒都冇

入場開主動技

added 你開 有40幾粒隨便換

好似漫畫咁成班得佢兩個拎唔到臨時執照，要補習

add jor 巴打你咁高lv
trade完唔del ok？

慢咗

有片過到修羅囉

屌原來我本身add咗你
我換咗俾你

見到啊thx

高lv冇用㗎
同埋淨係想加親友同多冠過我嘅sorry
一係你同上面個位換 我毒都60幾粒唔係特別缺

長掛海 睡魔女 但丁同木魔人
有冇長掛69可以加親友 最好900 rank以上

刷到咁多粒咁癲

神猸我屌你老

死柄木用唔到機械殺有d可惜

巴打仲駛唔換 岩岩加左你

砌唔砌得過

平砍69 lilia

成隊都貫到

木奶奶短解短轉

蛙妹解手指加回 解決低回

弟子解消

69繼木爆發
尼錄用69武 又多招爆發

Lilia可以繼風神

Blog姐新post
遊戲單茂茂打法
19分鐘一鋪
屌打d 火水木隊 重返榮耀

木暗隊

三本睇到呢個post之後又嬲嬲豬了

有lin未

Gamewith 升咗百萬同死柄木做大獎

why

無nighteye

add jor

留名等睇有人@山本傻閪

點解而家日版貴過港版

因為羊貴?

仲敢唔敢復刻富士見 蹦太唔係個個有

又要協力 組隊難度又唔係低
佢又唔公開個編成
唔洗咁開心

冇 我都係食花生 跟唔到

隊嘢都算貴
山本睇到應該會like

平斬打咁多算多定少
玩得太多魔女唔識分

佢換隊長都20分鐘內穩過既話
唔要經buff用初號機+遊戲咪仲快

同寢取魔女差唔多掛 大家都係打水屬的話
利申 9up

多謝課長令我有game玩

95抽算唔算課長

原來3萬羊左右 啲魔法石都幾平

仲要有2pack左右係送

add 咗 958lv 掛海魔女

死 課得多麻木左

平砍都億幾唔算低

可以玩轉L字

好少斷珠

報福音戒毒

絲龍平砍都高

而家平斬億幾好似算細力wo

好似未計killer
打道中應該夠力

抄左呢隊 裏幻好似切菜咁
之前情彩刷得咁辛苦做乜

未有鑽 分享唔到

咦海魔女雙隊長真係易過單邊搭月讀喎

講緊打新降臨

咁加六com梗係易

thx changed

因為寧寧未出轉生

但係遊戲個type都唔夾

呢隻冇追 山本計劃通

雙輕減都夠頂 全部都打唔痛 太易了

海魔女都咁上下

計埋killer都ok la

而家一望先知 寧寧招技同覺醒都好勁喎分分鐘好用過vergil

海馬代用係咩

黃龍

不過11cd有啲長，雖然多功能

嚇死 反轉個倉都搵唔到寧寧 好彩最尾都r到隻

69打唔贏裏修羅

我個隊打唔贏

巴打，無上杉可唔可以用其他風神武代替

All might 招通形fd

平時我招解禁消都係繼落水月讀度 hold住唔開架喇 11turn好正常

eva隻7星係咪點都換返隻旁身好d之前無換米奇 怕呢隻無換後悔

奧丁呢隻雞肋

換

本身真嗣麗已經有大防廢，只係貪佢個sb同cd快，冇嘅可以換埋闇魔刀仲高攻，再冇就換其他有sb嘅風神技
不過撞木機械人+木王就要磨返招技先殺到

有冇endeavour+屬吸武好友

六星冇得換都算
必中都冇六星真係撚狗
七星強度又冇遊戲王咁高

終於贏左新降臨三協,仲要冇人死,3條友輪流吊命

自來也黎

只可以講 eva唔係成日有得抽 你自己諗

其實山本驚人唔課金
你咪頂多俾人換一隻六星咪得囉⋯
起碼你課到單吊都有得封天井

見d人通常都兩隻,1隻本體1隻武裝換得1隻夠唔夠駛

隔離彈珠就有
次次想要果啲就冇

武裝傾向同血魔玉同綠谷隻鞋一樣
我決定抽左綠谷 唔換第二隻

咁換返隻先 得返半粒鐘

唔知點解好撚細力

上次復刻都唔出多幾隻新形態進化

望到下面個代用... 齊隊

唉
初號機難民

冇YAMATO點搞

睇返原來00洗版無解鎖

力水算大其實 不過最撚大鑊係回唔起
木神器食3回+，綠契食2回+，繼神威都係唔夠回

轉sb章 換其他加珠水橫武
不過遇火王就可以收皮先

4隻表示 一隻玩37 一隻玩3機殺 兩隻武器?

換啦 綠谷武都係木隊用

槍騎同海魔個把咩黎?

海馬武同vergil武

武器都唔使兩個啦 雪住先啦 進武裝都冇用
反而你兩隻進化後 超覺同潛覺食唔同野可能仲方便

綠谷我有3隻諗住留2 拎1隻換allmight

呢把野同魔血玉一樣實用
仲要小1turn
點會唔換

37個隻入情彩玩5色BREAK 好似都OK

點解既?? 唔夠力?

第一次抽鑽蛋見到7星屌出聲

山本讀心機，想要個啲都唔中

火王吸水 要捱10turn
但第6turn發嬲兩倍攻就頂唔到

更正 唔洗轉sb章
第一關小怪連埋威赫頂4turn就得
他用降臨武都打到

海魔女冇機殺都切菜?

無巨神兵同VERGIL 武

eva切菜

藍染崩玉代唔代到

抽極都抽唔到初號機

王關唔會keep到金身
轉用降臨寵啦6088
或者9ho個隻獸戰士都好似可以

無巨神兵 上杉同海魔女個兩把武

其實L心盾疊唔疊

差No.4499粒希石

但用yamato純粹係為SB+3粒加珠?

同埋無寧寧

9ho獸戰係 5829?

我有

最後一分鐘換左Eva 7星

差唔多8packs先齊set 2個7星都係all might
加加埋埋組到一隊
最尾個下先中火佬
第一次抽合作抽得咁癲

不過其實我覺得其實裏修羅反而無裏列咁難打

BTW 無曬喇叭要番去刷裏列

邊個少1turn

跟到

個個都抽齊pool

零真嗣12TURN 魔血玉13好似係

減傷？ 梗係疊

等9ho復刻到時水魔女都可能out咗

交換所隻火轉做武器換唔換得過 放落睡魔旦丁隊

相加定相乘

直接問, 其實要幾多血先頂到尾王發癲

裏幻界其實係硬同埋痛
裏列係煩膠

心L+水既話要112380

哦 但係魔血玉有防膠紙
平時又唔覺sb好緊張
成日覺得零真治武裝冇咩位放 反而綠谷鞋好似有用

想問下寧寧繼果把武點入手

每個5%加埋 心L當一種
同其他減傷相乘

擋尾王發癲好似要11萬零血

之前有送兩次

疊

好似係9HO POOL?

Shit 冇換到
咁請問冇冇代替品 係防封就得？

90抽都出唔到第二隻綠谷

撐血 15% 冇代替

請教巴打們,如果無但丁,換依隻做隊長搭夢魔女得唔得

終於都過到
最尾遇奧丁龍同光埃龍真係爽死我
輕鬆過
月讀龍就真係企撚左係到

我仲未過到

同埋最好彩係遇唔到暗貼紙
要諗下點解決呢個問題先得

蘋果刀有冇代用

加油
我都得 你都得
平心靜氣打
打多幾次知自己炒咩位
就會有準備啲

我記得係打ta競技場送

我整左兩把消廢心珠武打尾二個層

成隊唔同曬 跟到啲咩

有 虛龍 or 下下位變走木屬就得 不過要有大buff

無打到
好心下放啦仆街山本

點解既？

金時/光印

上次我打到尾二俾人廢左心 火埃繼左防廢心又未用到技 所以死左 而家繼多隻落貿易商到 因為佢招技好少用到

下放左兩次啦
遲D實再有

無金時
邊個位可以塞到隻光印落去

我繼支那王落水月讀到

我英三人協可以點組好

抽到3隻通形4隻死柄係咪應該用黎換SMASH

冰拳

一係就谷血高過98138

砌到112441

要控血好似唔係咁好用咁利申冇但丁

奧米加 火橫排隊員
4鯨魚繼左4重力都得

咁你冇但丁都叫有得玩下火魔女
仲要求咁高

gun到,但冇FD子掛

我好慚愧地講聲我無4魚

冇魚用天狗一樣得

乖乖地奧米加算
無重力
屌 搵日整番幾隻先屌

追極都追唔撚到上杉武

終於過到好開心
用落其實都唔錯
但呢隊貫通唔係好夠力

可以配76光魔女靠佢貫
覺得all might勁過綠谷好多

76唔啱打幻界

少少暗珠有乜所謂

想乞幾粒防換隊長覺 有無人有多人

可唔可以教我組

又成功1pack0鑽

有冇人覺得幻界設計好好多
修羅好似半成品咁

暗珠少事
轉珠教室3關先難
6x5我都有機會俾人打出去
仲要轉7x6可能我轉珠唔算勁啦

唔係喎
我睇片見都可以有好多暗珠

第二關係要講少少運，76版面真係成堆堆埋一齊嘅話神仙難救
不過第三關肯數下珠諗下排版其實問題不大

列界? 修羅同幻界咪同一關

冇天才劍士同通形玩唔玩到
諗著入初號機同鴨代
同埋貫通手係咪靠all might 一個就夠？

成隻PAD已經係一關修羅之大介

係喎

有無暗快刷裹列隊推介
打得多修羅系列, d覺改晒好難打

月讀龍可以磨架喎

各留一隻都夠
通形可以留多隻做武裝嘅
不過建議睇會唔會buff先
最後一兩日先換

呢隊野 自己無水魔女 落隻初號機頂一頂得唔得

你地搞到我都敢追69

海魔睡魔已經夠晒快 仲使乜用暗隊

有冇巴打可以掛隻超轉生赫拉，未過3階
108538555

幻界尾二個層次次想削血
都天降十粒八粒走火
走火又一定係入10%唔會殺到架喎
又一定要用血章

睡魔隊d覺轉晒做修羅向
再砌隊裹列要轉好多

唔該晒米六級巨人巴打
好人一生平安

火魔女囉

新降臨跌左希石！

通形武勁

百萬加強

想問下兔仔木神器龍係未必須要有

你玩水木咪要

你見仲有人用兔仔咩

如果你唔會玩木隊/完全唔夠腳砌木隊嘅 唔使特登追
只係如果keep到一隻嘅就一定唔使怕蝕底
兔仔就由鳩佢啦

抽到班長即賣成套野最7同最廢都係我寧願佢出波波仔

兔仔未用過

agger

有一排係用兔仔雲魔女/入槍騎隊 係之後出咗列界就收咗皮
不過木神器都係隔咗咁耐先有隊可以收留佢 可能過多一排兔仔做到mvp都唔定

我5PACK+2必中
連埋身上既石
總共500石
唔計必中 只係得8鑽同4隻SKIN
最後2PACK抽嗰陣得1鑽
真係痴撚線 3蕉3死柄2相澤 鑽率9.5%
必中仲要重複中光
呢部機唔好課啦
你話山本回收嗰85石
特登SET低於標示機率我都信

又幾勁

巴哈啲100抽以上都係
抽愈多 愈離標示鑽率18%愈遠

爆豪同冰火係咪都係印花命

廿倍+6C火力就梗係高
問題只係點樣keep到5成血
見到スー隻隻都係打修羅
得No.2拎去打列界真係好撚好笑

再加 隊長技都似唔夠位寫

遊戲王真係自給自足

304 109 273招火魔女

打裏列界有咩改進空間

你話佢唔係限血隊長都自殘無心陣 我都覺得係有啲on9
但係屌佢唔加combo真係cls
明明已經可以用嚟搭nero 仲使乜自己加

隊長技真係要挑剔嘅最多係話冇回，如果唔係已經幾完美
但招技應該算所有變身寵入面最九唔搭八

變身完 自殘4色陣仲要5cd 跟本on9
好多時開完都冇9木去貫

極度懷疑個自殘20%係因為當時劇情ofa 可以開到20%所以加上去

要跟劇情20%都算
比個單色轉木或者橫/直轉木都好啊

神器龍5隻7星換邊隻好有殺老師有vergil係咪唔太需要兔仔同勇者

而家玩開但丁同水月讀隊, 冇mickey,森魔女同情彩但可能會換all might玩雜色

三色陣 單色轉都勁
係要整個on9 4色陣

等佢用到100%時就有新自殺隊玩

見人no2搭睡魔女

始終對金身盾冇信心
個加com又唔係常駐
關關九筒過？

渡我其實可唔可以唔變身

繼其他技比佢

變完俾4個U 仲要啞左

出狗招技好唔配佢隊長技,轉4色 但隊長技要5粒木或以上先追打

四色有五粒木以上都易
仲有尼祿補珠

睇落雙allmight打幻界適性唔錯？
佢算係2.25血75%減傷中最大力個隊
又傾又砌

成日第三關冇心直死。。。

咁繼好唔好

睇完架仔玩69尼祿，都幾驚險下
已經落左木神器都唔太夠回，本來想換隻木神器黎玩，而家都係睇定d

諗緊換唔換隻尼䘵嚟搭

木神器唔換，下場同無換木弟子一樣
木屬越黎越強大，就快威脅到水隊

抽相澤之前個心沉一沉
之後連鑽 仲要無伏鑽

三人協重力隊放隻解修師入隊打升唔升到技

nmsl

抽左10抽60石 全金

有無海魔女繼闇魔刀巴打可以加一加好友？

招Nero 好友吉吉

小意思，1 pack 0鑽，追多pack 1鑽
之後半pack all might 6谷 磁頭

Mp商店隻轉屬寵可唔可以繼續落水魔女隊？

應該唔得

唔得

抽左咁多下都冇已經冇心機抽

升唔到

我1pack全金之後已經灰鳩左

呢句好似聽左好耐

木隊到69Nero之前根本無一隊正常少少既

69招技都係垃圾

至少都抽5pack啦

6石係咁鳩

葉都hit過一排嘅

2樓對策

有冇手足試過呢隊

招繼解禁消解封覺水月讀
有繼防膠紙海魔女情人彩龍勇者

好似唔錯

都係爭d 差唔多浪費1技
水月讀海魔女轉水心
但丁轉火 睡魔女解手指
Nero轉木 69扣血解鎖四色陣

鎖珠又win

轉珠教室手殘救星

話說呢隻鎖珠好似轉L都解唔到

上神枱了

on9第三下轉76 雙色咪仲難咁都轉到洗驚原本3色消唔哂

執笠杯派咗彩

reco 教轉第三版

我見佢消火水木珠就得

就算cheat到第2層
呢隊夠力過其他？

力就夠ge﹐多數d 人都繼寶石g

夠啦 我見已經有人冇cheat過咁通關

暗天個對話都叫左你消曬火水木珠 , 冇講過光同暗都要

163,804,603

有無allmight巴打加一加好友
156,611,559

我都想加 你爆左fd
同埋想問下4S係咪就夠防坐修羅第一層？

唔知咩事
你開天降鎖珠之後要全版消一次
有是但一粒冇消到就冇鎖住
到時變得一粒毒都唔知點

最尾代用海馬既武裝即係邊一隻？
就係冇抽到海馬

黃龍武

中左通形，係咪好野黎

我英

第2層咁過都得
但就哂左個章
7x6就唔係好夠手指

係 勁快有破吸破屬技
但只限雜色隊用先勁

估唔到00呢堆戰國神改到幾有用

我仲有10幾個位 會唔會打錯id

樓主係狗 山本彩係雞
神眉食屎狗

咁樣好似要帶SX章先得

5050

追多pack 中埋老師同通形 終於齊set

感謝山本

而家發覺W腰帶好有用
出暗武器 肥龍 四隻惡魔可以一路秒落去

水月讀 冇水魔女可以點玩

協力嚟 你有興趣?

下次sgf抽水魔女

一隻都唔夠, 要兩隻

有水月讀咪1隻夠

Rider好多腰帶都高質

我英前嗰個十抽咗中0

抽唔到

用住案內人先

有但 得1sb 隊入面重有隻兔仔要變

咁咪唔好用兔仔

都係但兔仔真係好正

派左王冠？

全抗性齊 平時係用兔仔 知我自己冇勁嘢

呢堆嘢夠唔夠過裏雙極之後嘅關

無打手/ 無槍騎+藍奧

水月讀就係打手

咩叫打手

無槍騎係咪神器嗰隻？

藍奧得轉生 但用藍奧就唔夠100%封技

原來而家都係得80 用藍奧會60

有冇巴打掛防坐海魔女閻魔劍
196246582

佢自己無海魔邊夠力
起碼都鴨 銀時 藍柒 vergil 揀一啦

全部都冇係咪可以收皮

另外果邊係點組

我都想玩下endeavour，但對比但丁真係爭d，變身前又冇sb

All for one 升唔升得過

橫掂都冇野做梗係升

暫時諗到咁砌 夠唔夠做
第二隻水魔女繼暗龍刀

拉打幾時復刻啊

睇返原來15 turn變到身，都好d

唐老鴨真係MVP
好後悔果陣無抽
重有mickey and friends
太低估左佢地

無低估, 不過真係太柒 不了

幻界最後一關打打下開兩倍頂唔緊可以點做

砌到你個隊頂到

我講我低估佢地
柒真係一個致命傷

唐老鴨：屌你老母

pad pass係咪confirm左5lvl 都好都會抽轉生垃圾?

最近見出eva我英回鍋
132292672
招爸打curry
掛allmight 69 真嗣麗

Lvl 5 必中印

好似Lv4先係?

應該要用加血章
王關最多打271,200
兩個隊長技減傷後132,210
計埋3個心L減傷就112,379

繼減傷嗰隻最少食2防坐
水魔女唔繼機kill都得嘅 反正都要磨
如果想尾王打快啲寧願繼蘋果刀/虛龍
等於無限回合數嘅4倍buff

咁等你抽返隻先玩啦
唔係話你個box廢 但係如果連打手都冇嘅話 你隊嘢真係會打唔起

我lv5好似中過超轉生水印wo

唔知喎 有冇keep住封信

冇sb好難搞4變0

水印都係印

巴打 如果月讀 海魔 朋友海魔其實係咪已經夠力？
想打贏裏列界

成個pool差歐叔同通形

爭歐叔同綠谷，歐叔都叫可以換，錄谷

抽咗幾多吓?

但第2下係咪都係要 0 COM 只係1,3 可以9轉都得?

25下左右

都抽得幾好

邊隻係蘋果刀

如果歐叔勁既考慮必中定換好 賭50%。。

你抽左好多？

如果主要係兩隻海魔搭月讀都過到 只係多啲打手就唔使怕失手

一拳打撚死佢

會唔會係水時睇錯咗做水印呀
進化後一樣樣咁濟

必中抽唔到咪換

兔仔計唔計打手 唯一有力啲嘅 btw 玩咗半年 真係唔太抽到勁嘢

強化冇望了

咁咪幾好 可以幫你地慳錢

非常有時諗緊香港人同日本人嘅價值觀係咪差咁遠？大家都係玩緊同一隻game香港人就可以屌到七彩 , 日本人就瘋狂多謝山本

一日多12億
山本心諗
下次7星都唔俾買唔比換

兔仔講真 其實覺醒幾靚 7c九筒各兩個再加惡殺
但係佢主動技會隨意轉水再lock 如果你唔夠心/啱啱好俾佢轉走咗就仆街
不過如果你冇打手嘅 入兔仔都可以嘅
最多都係要小心唔夠sb

打新降臨試過咁樣柒死咗

但佢可以鎖珠 覺醒有得解返 同洗debuff我覺得都算係咁

不過冇SB嘅變身竉 連埋水魔至少要挨5 round先變到

睇返要2-3round

我差廢9

btw 今日已經抽到 有5隻轟

轟牙

其實如果唔係啲比較出名嘅課長出聲，山本一般都好少理一般人爆死成點

攞去做印花?

6星抽垃圾

其實今次我出係有誠意
你話個pool大點抽，但fans話出角色夠齊，正反派都晒拎咁濟
圖又靚，仲要雙語音
你屌唔係隻隻勁，但始終有四五隻特別標青

真係好撚核突 奶到咁

好似抽左千幾石未出第2隻出久

啱啱單盃賽已經好核突
出名課長大哂 其他wfc

日本Twitter : 多謝唔知第幾個皇冠
香港Facebook blog : 屌你老味垃圾盃

個分別大到真係笑撚咗

緊係理架仔課長
唔通理你班死乞衣

Same

我同佢一樣都係成堆爆豪

換咗做個轟嘅老豆之後 又抽返轟老豆出嚟

我當堂真係灰撚咗

打左兩日終於過到裏列

大介抽未牙

大介：不了

第20層 睇唔明
我打水君子 佢個盾完左之後要開水槍騎+3x3先打得入？

想加旦丁fd
124 264 886

係 9筒1+珠7C

3協點打法 ?

水隊打到最尾王見火發嬲擋唔住，唔夠血死左

多謝巴打些牙隊形，試左一陣就過到

用+血章，開首轉珠時間係8秒，之後有海魔女技問題唔大

水月讀食防換隊長；繼蘋果刀
槍騎食全防坐；繼嵐龍武
00食全惡殺；繼9ho 三血加成
零真嗣食兩機殺兩防坐(應對12層-CD)；繼上杉
海魔女食兩惡殺兩防坐；繼YAMATO
隊友海魔女食全防坐；繼上杉

槍騎，00，海魔女基本上都唔會用到2技，要留意住CD。廢珠掉落影響唔大，主要拉心L+3水

岩岩通關道中遇火君子+光魔導機。

1F 第1round 可以3心3水；如果冇珠可開水月讀/零真嗣。頂2round後開槍騎等海魔女變身。
3F 第2隻海魔女變身
4F 用心L+3水刷走轉轉轉，過程中可用海魔女技
7F 開槍騎，之後13F要再用過
8F 開00
12F 確保零真嗣2技跳起先入黎，倒數到1就開破吸
13F 槍騎1技
14F 大肥龍盡量儲番起槍騎技
15F 心L+3水可以頂到一下，要槍騎+兩橫水
16-19F 磨到
20F 光/水屬要爆發
21F 會轉屬性易打左，小心血量過低會爆死
22F 蘋果刀轉屬，有技就開

防轉隊長裹修羅需唔需要用？

得暗經龍會換隊長
本身都低機率出現
如果換咗都頂到5回打120,000就ok
可以威嚇

仲抽點解會換

要大量繼yamato 既水魔女411932030

山本抽蛋強化 多數第一日就抽
我英唔會強化啦

轟都過到裡修羅
仲上修乜

推

除咗通形隊員之外
依部機應該唔洗半個月就變晒倉管

死柄木 難d

抽咗返嚟冇用過

有冇人隻水魔女係繼咗上杉武同埋4防坐

想借嚟打修羅

187475799

168 760 402

自己得一隻海魔女 要用人隻水月讀
有無寵replace到隻海魔女？

等撚咗成年先出隻廢9木隊追打 應該都無咁快變倉管

痴撚線隊 架仔真係好好創意

香港人黎

加左

屌 係WO
香港人

請問七星龍希石 依加係咪得裏修羅出到

樓豬pin this

仆街睇返個box隻上杉抽返嚟已經係轉生版，無得退化

大丈夫！FBIが来た！
合法的にいこう
またFBIに逮捕された

列界我都試過案內人代替到，修羅幻界我唔敢講

呢隊跟到

案內人打裏修羅應該唔掂，因為血量問題，尾王發嬲後應該頂唔到

呢隊好似係之前遊戲個隊既變種?
不過我冇練過個隻降臨寵冇得玩

打落去點算

我無果隻降臨龍仔

低配但丁

me2

原來冇莫良武

水月讀水魔女開埋W腰帶都殺唔到四隻小惡魔
係咪要食埋惡魔殺

寧寧/Vergil
自己揀一隻

唔係打修羅呢d難關就ok
修羅打到boss就一定無個金身倍攻

可以考慮用妖錶個火減傷武裝
再睇情況塞火減傷潛覺ge
但自己計好數先投資

水騎+9筒加串水輕鬆秒WOR

水騎都係換大蛇 要入VERGIL唯有唔要唐老鴨

真係幾輕鬆，第21層差d一下打到落10%

槍騎MVP, 唔係講笑

六隻分別繼左乜

常世好似香港人黎

同#385一樣

梳,原來隻水月讀繼左蘋果刀

用雙獏良得唔得

寧寧真係ok喎

唔得，龍仔2cd 兩隻要loop跌廢毒+廢毒轉暗，雙獏都做唔到同一個效果

有冇巴打掛呢個

其實6星神器龍一樣技，仲有得loop 但冇人掛想玩都冇得玩

U嘅問題

今日冇pass關？

招水月讀繼蘋果刀/虛龍

牀魔女揾旦丁fd
124 264 886

點解大家都係曾經既皇牌
白貓個六周年搞得咁盛大既
pad好似完全無搞過野咁

有幾大
一個post都堆唔到

搞唔搞都大把人課金，拍條片都比多你

我英出到咁都十幾億 搞咁多嘢嚟做乜

168 385 939
光魔女friend

人地起碼請一堆聲優黎表演下，唱下歌
送一大堆野
pad

而家月票仲要縮埋水
塞埋d超轉生入去
即係唔一定係大細印
屌

LV5都係?

唔知佢加落邊個lv到
而家so far 8月都仲係全印

白貓營運到真係執咁濟

雙獏雙龍仔應該都得呀 不過會貴左好多

唔識轉修羅轉珠教室消全版個到

有無海魔女 4S 幾暗魔刀

真係長掛wor
次次加完 都唔掛

其實最煩都係7粒同11粒珠
會消剩珠

最好諗好排咩形狀先郁

點解人地唔使諗就轉到 好勁

先數珠 再睇分佈
我自己多數兩種轉法
1. 將一色放晒落最底
2. 將5粒放最左

無他 惟手熟爾

我試過但丁同奮進人配睡魔女
各有各好
奮進人好少跌落半血 就算跌左都有天照保命

用多d米奇/ V隊
就發現7.5秒 3色全消其實唔難

天照難民，但丁隊都係搵隻時女頂佢個位

天照喎

真係冇

我但丁魔女隊都係用木時

奮進人招技cd略嫌太長

減到5cd 就差唔多

蜥蜴人4cd
佢多個回復buff就多3cd

仲要係7星

我都係咁諗
仲有vergil
照技短過佢
有心珠 倍率又高啲
雖然18cd 但有2sb
on9山本

如果No2個技短啲應該可以拎走天照

會唔會唔夠時間 我手速好慢 要練多啲

實會
有是但一隻色5/6/9/12 粒會易好多

down pad helper幫到你，模擬轉珠，練左先入去

修羅好撚難打呀～～～～～～～～～～～

山本條撚樣幾時先可以轉生寵自由退化

呢隻有咩方法打？

奮進人唔夠SB

痴撚左線

要食木輕減先頂到180％重力

咁死硬啦，痴線

係呀

仲有冇得再快

好似有繼金時頂8turn快秒

通常有無話幾turn 內要殺？
旦丁隊過左一次無特別理，想睇下可點穩刷
落木減盾定唔洗理turnturn 大大力ban 埋去

無金時..
呢關都做得幾絕...

落少少木減都頂到既

一定要有盾/木減喎
唔係就秒
一係博撞唔到木個隻

真希波幫到你

無山本武可以搵咩代

我隻武田

我屌你老母咩9ho

你好似差幾百血就有得對a

真係冇能力砌夠血嘅就自己隻海魔食粒細火減

求其組 都係但丁配置 換隊長咁解
半減盾冇想像中咁易破
冇心珠都可以用天照技頂一round
道中除左惡魔個層要兩回先殺死 其他都係直行
最尾遇暗木 之前遇到都會死
有半減加火魔女個輕減 真係輕鬆好多大約4round就殺

你呢隊啲潛覺點配？

係咪唔磨得太耐？ 初見諗住磨下，點知俾佢拍一下。
第二次每turn 大大力ban 鳩佢面

山本彩生日快樂

有冇人施捨粒防廢DROP 用其他換
212075732

你開

開左

寧寧同vergil邊隻入水月讀水魔女隊好啲

水魔女打裏修 是咪得尾關先要開轉屬?

屌 冇機械人呀
齊隊就係差佢

火隊無機械人難度應該double 左都唔止
打手同穩定火珠來源, 仲有buff

早幾日神UP又冇佢份

是

再對上一次咪有 我都係果次抽返嚟

無蘋果刀是咪收得皮

水魔女同睡魔女我兩隊都差dd先砌到打裡修
反而69nero算齊 可以試下
係諗緊要食咩潛

thx

我磨咗5turn佢就發爛渣開2倍攻啪死我

血要過112380先頂到佢發嬲

屌無升爆隻寧寧

110同99相差好遠

邊估到佢滿血會發嬲

懶得PDC
18樓 木機械人 洗不洗2列水

點會估唔到

想問下
呢隊野係咪一定要落2把閻魔刀

要

睇攻略網話不明依家升滿咗寧寧再入去打

fd子有ja我自繼暗龍刀

幾時先有得抽返水月讀 差佢先玩到水魔女隊

5ターン経過で攻撃力が2倍

睇咗港版果個

依家準備好嚟撞我啦

水埃隊鳩磨磨又幾勁

呢隊過唔過到裏列

唉我都想
一隻海魔女頂唔到咁多下

我想抽蘋果刀

有冷牙3945唔洗喎

尾王 海魔女唔係要130000先頂到咩

應該要轉埋心L. #762位巴打113364血都夠頂尾王發嬲

112XXX 就得了 同佢磨緊豆腐

361,230,422
有冇人可以拖捨粒防廢俾我

有無睡魔女巴打可以做我朋友

冇抽果部機

30分鐘先打完 尾燈都見唔到

點解我跟你砌得7萬血

俾我睇下我係hp章之後繼黃龍刀同黑色貓，btw你變齊身未先

加返兩個黃龍刀 9萬2血 唔通就係差個hp章
你唔用hp章幾血

78117

Hp章有冇加咁多
唔係15%咩

睇錯，原本8xxxx變哂身就116144

咁睇最大問題係暗天

未升滿110

建議走槍騎換血牛
因為裹幻唔洗防毒

唔用hp章點會夠11萬

血牛係未指大蛇

Me 5%血章就75xxx>98xxxx
你隊野點繼法？

槍騎一開波拖兩t 技又唔錯 解覺3t3倍

無呢隻

打邊關刷喇叭同KILLER 好 兩樣都山窮水盡

異形

槍騎係要主動技同橫
好多硬嘢一條橫都夠唔駛拉9

其實得王關要buff。。。
其他都可以1 2拳打死
我蘋果刀 dmc武 屈加珠都夠
BTW
入王關變佢火屬 再磨到50血下就開13號機秒
機械貓火盾 潛覺3細火盾 132000血咩都夠頂

得王關要BUFF? 高手

水隊打惡魔x4要buff啦
5億防木屬即係10億防
打穿又17億血
成日想呢個位慳技就出返去

我都想問
修羅如果用水月讀繼破吸
水月讀仲食唔食得防換隊長
定要食防坐
仲有洗唔洗防封條、破屬吸、防毒drop廢drop

惡魔還好 唔落BUFF兩次2水橫就清曬
話暗槍同水君子都唔洗落我都唔係好明

繼既話落上杉定13號好

繼破吸至少要3防坐，除非開威嚇
有防廢會打快啲，冇都可以
唔夠血頂王先要帶破屬吸
防毒drop/防封都唔洗

上杉 短cd有sb
buff靠水槍就夠

Thx 咁可以打下了
仲未拎85石

Thx bro😘

諗緊水魔個位繼咩好暗龍刀又好似無咩必要，有0波都夠做咁

我英係咪得百萬必追？

換返血章 夠SB同血之後全力堆水橫同水加珠覺

00繼果個咩黎

睇你本身玩咩隊
我自己覺得百萬只係正月魔女嘅下位版

加血武器

你呢隊夠sb?
我果隊同你一樣繼左3個sb武裝都係得15sb

求水魔女繼vergil把刀
340219030

開始熟手 唔洗睇試卷刷

寧寧4惡殺 超覺貫 轉9同打淨隻木

機械貓盾頂1rd再秒

佢唔buff 真係無乜邊隻好破格
動搖唔到T1隊

山本真係唔撚BUFF
唔撚抽 上次仲要1PACK 0鑽

屌山本老母

升隊升到無乜資源，要打返一排裏列

課金收夠數
幾廢都唔buff

等神up抽火機械人x2

之前咪送2個幣 任換

唔知我係咪冇on
我得1甩

好多人個時打隻濕鳩大天使換咗一隻水貼紙啦

派個時要有pass 先有兩甩
不過七日免費pass 都算

原來是咁 新手唔係好sick

唔好提 換左自來也同水

有冇師兄會有多粒防毒掉落比小弟
冇毒掉落打唔贏裏列 但係又要打贏先有
之後打完可以還番粒比你

送比你

廢

有水橫真係好勁

add左

開左trade

不似你日日課

打得慢左d但真係好順未試過覺得咁易打

我換左自來也 諗住一隻隊長 一隻隊員 再配人地隻木神器 好似幾撚勁咁
不過打左幾場三人協就雪起左

34分鐘唔算慢啦 正常速度

寧寧大流行

呢隻超難打 唔小心 打過左一半血就殺唔死

尾王三回合推爆有點惡

寧寧係為惡殺? 諗緊繼續奧丁定00

其實一轉火屬一定3下打死, 如果無比人屬吸

應該係2個SX 同埋解消解覺 繼少好多野

有00係咪唔洗落Vergil？唔夠sb

但係真希波4TURN 盾繼咗無壞

最尾打完3下之後 唔死會開埋13號殺架啦

咁樣咪要繼多把武2個SX

唔駛VERTIL 都夠應該, 零真嗣打王特效 其他硬果啲00惡殺/海魔女神殺夠

呢隻你可以轉佢屬打，反正之後轉屬可以儲得返，4回合內殺，無難度

我槍騎繼USA 藍奧繼真希波

儲珠>2橫(大約20%)>儲珠>儲珠>buff+貫+1橫(大約85%左右)
真係冇信心就開埋轉屬，22層前跳返起就得

終於搞掂

咁遇到火屬都可以同佢駁拳?

過112380血就得

夠呀 frd子4防坐加閻魔刀一定夠

仆街
上次換哂呀頓 抽左個9幾月
今次賣9哂寧寧

未轉生/超轉生既點都留1-2隻啦

就係咁繼法 應該過唔到 11萬2血架

過到，用hp章，繼黃龍武同妖狐武(3 hp個隻)

光嗰隻會全頁鎖珠
斷心就仆街

我大海魔女世界第一

啱啱就係見光俾佢鎖左2次
但有留珠，冇出事

正常封左覺冇盾都係打8萬幾 應該頂到喎

上修完好那勁 覺醒同主動都好好用

Lm先

光唔係鎖珠咩

淨係先制鎖珠，你第一turn解覺再清曬啲珠，下turn咪可以開技

山本彩係雞5

Noted

屌，一隻都無留？起碼咩都留一隻呀

1001是我的

以為講緊尾王

好

係我get錯左
光個隻點都要留珠以防萬一

留底做倉管好過拎啲濕鳩mp啦

助攻

山本彩係...

雞！

冷靜d

慢慢來

山

1001大戰

本

牙眉

嗨

大

彩

到未

神眉係狗

雞

山本彩雞

1001